{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72154&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인그로브호텔"
    },
    "text": "金海空港から移動しやすい宿として位置しています。 ここはホテルの向かいに静かな公園があり、散歩を楽しむことができます。 客室にはすべてバスタブが完備されており、リラックスできます。 周辺には長幼駅、仏母山、そして金海空港が位置しています。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は無料で利用できます。 荷物預かりとプリント利用のためのビジネスセンターもあります。 客室では個人アカウントでNetflixをご利用いただけます。付帯施設としては9階に位置する和食レストランと0階野外ガーデンがございます。 朝食は9階で提供され、洋食は7,000ウォンからご利用いただけます。 客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 チェックインの際には客室やベッドタイプは選択できず、客室料金は税金とサービス料込みの金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは金海空港から移動しやすい場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの向かいには静かな公園があり、散歩を楽しむことができます。また、長幼駅や仏母山、金海空港も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはすべてバスタブが完備されており、リラックスすることができます。また、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は9階で提供されます。洋食は7,000ウォンからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプは選べますか？",
            "answer": "チェックインの際には客室やベッドタイプを選ぶことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 346
    }
}